[已報案]我比Goji sales Alan Fu嚴重騷擾

長文慎入
如果你有興趣Join GOJI就睇落去啦
我打咁多嘢係想將呢個sales嘅惡行公諸於世。既然乜都做唔到，我想警惕其他人，小心ALAN FU。
Alan Fu:
灣仔club sales，會去tst sale 人6
表徵: 身高170、較瘦弱、冇帶眼鏡、貌似小夫、口吻以為自己好撚醒個隻嘅on9仔

由於佢誤導我(詳情見下文)，我係31/7/2019 send 左投訴信去Goji cs ，我琴日7/8/2019放工(18:11)無啦啦收到一個自稱叫Peter，係head office同事嘅人打嚟問我投訴內容，話「我哋都係想幫你姐」。
佢講左兩句我已經認得佢把聲&口吻。當時我即刻問佢係唔係Alan Fu，佢重複自己叫Peter。
Customer service點會講「你有證據咪出去投訴囉」
我之後call back ， 個電話真係灣仔club，根本唔係咩Head Office，經理話冇Peter呢個人。
呢件事好on9
!被告以虛假身份接觸投訴人=騷擾!
所以我今日已經報咗案&向私人專員公署(Breach of Data Use Principle&Data Security Principle)投訴。

以下係我本身投訴內容:
背景資料:
我喺尖沙咀入會，但呢個Alan Fu係屬於灣仔條Team。
我31/5/2019試玩後見價錢合理就join左member。
最最最後悔就係俾咗單生意呢個前言不對後語、大話連編、態度極差嘅Alan Fu。

我個contract 係$7656:12months。
另外送3+2個月
Goji 嘅玩法就係簽12個月嘅contract會出兩封信比個客，封信嘅目的係邀請朋友免費玩三個月，如果朋友入會就會送一個月俾我。所以我最多可以多兩個月玩。相反如果我兩個唔入會嘅朋友齋玩三個月，我就冇兩個月多。
所以正常而言我有17個月玩:
+12(contract)
+3(送的)
+2(如果我有兩個朋友入會: 所以未必有)

利申:
我玩唔到17個月，因為隨時轉工，未必會成日出九龍。所以我吾介意得15個月，相反我有兩位朋友可以免費玩三個月，咁咪仲抵。

成件事嘅重點就係嗰兩封信

第一封信:

1. 佢將我嘅福利當禮物sell我:

正如我頭先咁講，我有兩封信送俾朋友玩。佢好努力咁sell我時扮大方咁送三個月俾我阿妹(佢當日陪我試玩)，瞞住我私底下用咗我阿妹封信。
簽完約嗰一刻仲話我有兩封信，但佢過左幾日先坦白其中一封信俾咗我阿妹。

第二封信:

2. 佢擅自將我第二封信俾咗另一個客:

7/6/2019我帶男友去玩，我話比Alan Fu聽我可以少一個月玩，因為我好想男朋友陪我玩三個月。我換完衫之後我哋三個坐低。
Alan Fu又喺度用佢好廢嘅游說技巧sell我bf join。問咗佢兩次:
"咁如果你唔join，三個月之後你唔使陪女朋友咩？"
(=佢好清楚我會比一封信男友。)

同日，我同bf試玩完之後就搵經理諗住入三個月，佢因爲sell吾成我bf ，就呃tst經理講我想join普通街外人嗰種$2/一個月promotion。

再9/6/2019再問佢，佢就話我封信已經俾咗另一個客。佢真係無恥到指鹿為馬、反口咁話自己一直都係講一個月，一定係我同男友加埋四隻耳仔聽錯。

[補充反，
我好耐之前係‎WhatsApp講過可比反個兩封信等佢可以俾另一個客。但原因就建基於佢呃我話我有兩封。(係兩封呀冇錯，因為Alan Fu一直暪我第一封信係比左我妹，當然啦，當初呃我入局係禮物咁送)]

3. 零責任感，叫你吾好阻佢收工:
發生以上嘅事之後我同經理都打過幾次俾佢，但佢完全唔聽電話唔覆機咁消失左。到夜晚認我一兩句之後就話自己放咗工、有咩第二日再搵佢。典型簽完約就變嗰啲人。

4. 態度差
7/6/2019我帶男友試做時遲左15-20mins，佢話「你都遲得幾多喎」，我有講唔好意思，美麗華啲lift等10分鐘佢自己都知啦。上次簽約時前前後後都等左你起碼30分鐘啦。

5. On99屈我男友恐嚇佢
呢個當笑話好啦。似係佢得罪人多，俾wtsapp 人恐嚇，竟然cap圖同我講叫我男朋友唔好做無聊野。但個電話根本就唔同

總結1:

-誤導我一事:
我告佢唔入，健身狗最叻就係口頭承諾，放上連登最實際。佢態度就係個種「你自己簽㗎、關我撚事呀」

-騷擾我一事:
除咗戇鳩我唔知講咩好

總結2:
Tst經理係個好人，肯聽同幫我解決。CS態度也不錯。

真係要小心呢個Alan Fu。
身高170、較瘦、冇帶眼鏡、個樣似小夫，
Sell人技巧都相當差:
"每個月比幾百蚊會費，會唔會令到你開唔到餐先？"
遑論佢冒認虛假身份去chok我料啦，真心on9…

比我咁唱，佢好有可能會改英文名繼續呃人。
記得呢個人姓傅架。

記得，你喺邊間分店入會前都有權問個位sales全名。記得錄音。簽完約、俾咗錢，都好，如果真係唔想玩就唔好用佢啲設施，冷靜期內你冇用過你都可以退錢㗎。

好啊

多謝你的分享
我會小心

前幾年 個fd介紹我去fac 話我唔撚錄音
求其咩都簽

之後簽左兩次goji 都冇咩野
我仲以為goji 唔呃人

Goji 班sales 好鳩煩，係旺角有個不男不女嘅人成撚日打嚟問有冇興趣講左十萬次太撚貴唔join都仲打嚟

係Alan Fu呢種人做咗害群之馬啫，吾知其他sales 點。總之如果想係灣仔join 就一定要小心姓傳嘅人啦

係咪係分行著恤大陸鞋果條友?

條友比人炒左了

絲打咩樣

已被炒